各區連儂牆被食環拆緊

今晚復原！

拆囉，本來就應該係食環做
拆完再貼

拆一貼十

零晨再貼，睇佢點有咁多時間清

拆咪拆
唔好再守塊濕鳩牆啦

估下今晚會唔會有黑警守，唔俾人埋去貼？

撕一貼千 唔洗客氣同我攞圖貼到周街都係
開媒體模式
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動